ios14 想降返ios13

正式板

因為有bug 電去得快 但又lag 左

用beta 果方法 得唔得

噏乜

我升了ios14 正式版
出了問題
想問下用ios14 beta downgrade ios13 方法得唔得

得

我上網見話只能夠還原番最新嘅iOS

你想講裝profile? Public 係冇呢味嘢 蘋果內部可能先有

你要有itunes iOS 13 backup 因為iCloud backup 應該已上晒14, 13 啲機load 唔返

再搵你機型13.7 IPSW file (類似你搵返Windows 7 installation file 咁) 用iTunes shift + click select 13.7 IPSW file 去降級

哮係仲有機會？

用dfu 果個方法 加還原

你連DFU 都講得出應該本身識還喇

我應該無
得I cloud
問題係
好多app 我家陣back up 左 如Whatsapp Hsbc 等
可否還原後restore 返

Thank you and all

問題係我想保留返一啲銀行app同埋一啲程式嘅備份 例如WhatsApp

銀行app 好易 開app 跟指示做註銷 or whatever
應該係得HSBC, CITI 煩少少 佢當你電話係mobile security device

WhatsApp 好難 你買個iCloud 月費計劃用WhatsApp 入面個backup 可能得

iCloud system restore 時會show backup files 嘅iOS version, 13.7 應該唔比load 14 個backup

你force restart 電話
邊啲app 有問題就重裝好過去煩上面個大龍鳳

我個JIMA Call app 都係重裝先解決問題

試左

有時都唔知係咪個keyboard 問題

係
最煩係銀行 Whatsapp

App specific or global keyboard 問題？
Global 就忍忍佢等下版iOS

Thx ,我睇下downgrade 個代價高唔高先

再決定做唔做

而家唔down遲啲無得down

更新咗